Tesla女司機去油站入油 後車笑到收唔到聲

相信無揸過Tesla嘅都知Tesla係一架電動車，何況係一位Tesla司機。但日前網上流傳一段爆笑短片，片中嘅Tesla女司機竟然去到油站入油，令到後車拍片嘅司機及乘客笑到收唔到聲，情況擾攘約2分鐘後該後車乘客終於落車講個實事畀女司機知，但佢全程都忍唔住繼續笑。

一人一個見過最正嘅車牌

女人渣車

架車daddy尋日先買俾我做玩具